【認字特警都要走】「御用強姦犯」約滿走人 李天翔：離開並不代表放棄

因為在兒童節目中扮演認字特警而變成小朋友偶像的李天翔，其後轉投劇組，入行接近24年，先後拍過不少劇集，當中因為多次被安排飾演強姦犯，而且有些角色是窮兇極惡的，結果不單被列入壞人行列，被網民封為「御用強姦犯」。
其實李天翔在16年放棄做親生仔，改簽部頭合約，雖然近年的演戲事業多了機會，不過始終未如理想，所以他決定趁後生外闖，今日他在Ig貼了一張黑白的背影相並留言：「今天作出了決定，離開並不代表放棄、灰心，只希望往後的路可以走得更遠，感激一直陪伴著我的粉絲們，謝謝您們的愛和支持！」其後天翔接受傳媒訪問，他說：「我係喺今年5月先完約，其實公司搵過我傾續約，但係我好想睇一睇出面嘅世界，所以決定唔再續約。」

出錢請佢上連登捉錯字好賺過五毛

[作揖] 係QQ定微博 emoji?

走啦 TVB都唔興拍劇 好似以前亞視咁

入行接近24年
趁後生向外闖

入行24年後生得去邊
膠官話六十歲中年，所以四十幾歲都係後生

講得好聽啲啫
唔同日日走出嚟呻懷才不遇咩

20年不遇
會唔會考慮下係無才

其實佢幾型
想同佢做愛交換少少體液

一路畀佢屌屎眼一路鬧：屌左未？我而家屌埋右呀

利申：非gay

賭場風雲幾有印象
慢慢奸變忠

證明捉字唔夠過癮，
要捉女姦

其實佢都只係42歲

佢演戲幾正

只係

佢啲戲唔錯，可惜無機會

42歲好後生姐男演員黎講

黑仔42嗰時都仲係撈緊亞視咋

譚忠

啲圖好正

左邊有啲似佢
但左邊係俾人屌俾人內射

其實佢做戲幾掂

其實佢做戲ok
佢走左以後邊個強姦

譚忠真係好演技

傻強

算啦，件件新姐仔都俾佢搞過下
依D機會現實你唔多機會做
其他忠角演員頂多都係咀2啖

徒弟仔,記住,將來要用我教你嘅旋風腿,第一腳踢死顧汝堂,第二腳踢死顧汝章

佢好靚仔
當年原來愛上賊同阿蟹兩個一齊行出黎勁有氣勢
又高又Model feel

其實男演員真係40歲打後先開始黃金時期

其實佢真係唔差 點都好過蓋世寶

好記得鐵馬個光頭look 飛撲過去姦左糖絲詠

唔洗講嘢已有晒戲
屈機

想睇佢俾人姦多過佢姦人

痰盅

上面有套gv你慢慢

呢套好似好多戲份

認字特驚依家操到好撚大隻

亞視永恆

一直覺得佢好型

徒弟仔 記得將來用我教你既旋風腿 第一腳踢死顧汝棠 第二腳踢死顧汝章

仲有個有錢老婆

男人黎講
唔算後生 但亦唔算老
不過真係遲左跳出黎

其他唔敢講
香港 尤其是電視圈
我信真係有懷才不遇
因為成個電視圈都俾TVB壟斷

會唔會矮得濟，仲矮過d女角色，咁點強姦人呀

蓋世寶樣同演技都冇，好難有人差得過佢

呢套戲唔係拍得特別好
但唔知點解我依家都記得

睇過咁耐tvb剩係記得佢一套原來愛上賊係唔洗做奸角

不過果套野都仲要醒個馬蹄露做佢老婆

佢喺愛回家之八時入席都唔係做奸角
仲要西裝look好型下
但都係俾郭少芸做佢條女